有冇人有玩battlerite?

之前要比錢先有得玩,最近steam free左

簡單d來講就係2v2/3v3 的lol, 不過冇裝/食兵/搭等等,純粹滅人地團就贏

有冇巴打玩開交流下/比下心得?

啱啱出個時買完返嚟玩咗陣冇玩

你覺得唔好玩先棄左game?

係呢個流程好唔流暢。

你話PUBG我入SER要等2-3分鐘係因為等夠100人開波係可以接受。

有咩理由MATCHING又要等 (仲要作為1隻2V2 3V3遊戲來講, 時間係等得耐)
入到去又要等齊人連線 (仲要希望無仆街斷線, 要由頭來過)
等齊人之後又要有熱身時間 (要試招試技仆街番去單人MODE試啦)
之後打3場左右, 完左無咩令人震撼的成功感,
而且遊戲太公平, 1個隊友ON9基本上輸緊, 你好難CARRY人

無論輸贏都好, 等的時間差唔多佔左50%

而家免費左玩過一陣,matching時間都幾快下,好多場唔駛1分鐘就入到
不過要等齊人連線的時間又真係好耐下

咁就已經夠死。

3局一般6-8分鐘左右完場
我等都用左差唔多時間。

邊有咁多時間等

可能我低lv再加上最近隻game free左多人玩,排的時間都唔長,就算唔齊人等60秒就重排,最多都係等大約2分鐘
如果再高lv排ranked就唔知了

+++?

等兩分，連線後等一分，重排，再等多次，咪已經前後六分鐘。

佢應該確保配對可成功連到伺服後，先入局，齊人後五秒即開始。

入場等一分鐘齊人呢下設定係堅onô

等又唔會話好耐
仲要試過有隊友開場斷線 2打3都贏

等齊人呢個設定真係on9
尤其係一開始唔齊人9成9都要重排

EA嗰排玩過
一樣係要等好耐所以冇玩
聽講最近轉咗3v3同玩法有啲興趣玩返

發現free本身想輕輕試一試
停唔到，玩到想戒PUBG

呢兩日等1分鐘就有場
如果未入齊先會數60秒彈你出去
你入到場見到有人入唔到
咪直接出去排過

入齊既情況根本直接就點技熱身
比熱身點技等對手really 真係太長

優點有3個
打膠節奏快
你只要有一個朋友就夠
造型唔難儲

缺點
V1.0.2 英雄未算多
仲有無？

講開缺點,佢個UI好混亂
有時想睇下d英雄的技係要入play mode先睇到,champions果一項反而睇唔到

true
想睇下新英技
結果去試用仲快

好耐冇玩 出左一個星期就開始玩
玩左差唔多九十幾個鐘左右 以前勁少人 一日同個fd打到上白金 但永遠有隊人打唔贏 之後吹下水原來佢地二個係箐英來
Btw新界面好鬼柒

柒咩?唔多覺 不過不失
BTW你出左一個星期 是咪比錢買
而家free番冇咩補水
箱?

利申 岩岩玩18個鐘

比左錢咪全英唔使錢

冇啦?

有 steam重有全英pack 不如開個 player list la
歡迎加好友
1: Coffee_Hunter
2.

全英唔洗錢 同玩多一年
如果買埋個粉絲包 每場仲多10%exp

咁只係因為你係game未ready姐
你本身pre-set好哂loadout禁ready既話
根本極快可以開到波

對手唔禁呀麻高手

推 幾好玩